舊主板想換顯示卡，求推介

最近想upgrade display card, 舊卡推唔到上2K,
主力睇片、文書、執相、剪片, 唔打機,
請求各位推介

Budget: $1000-1500
新Mon: ViewSonic VP2768 27"

現有:
CPU: Intel Core i7-2600K
Display: MSI DI-N560TFC GTX560 w/Mini HDMI+DVIx2 1GB DDR5
火牛: CORSAIR GS600W CMPSU-600GSUK 600W 80Plus

請指教，thanks

剪片 cpu 為主，顯示卡為輔助 (不過都重要)

嘅然你無打算換u，咁就用你全部預算去睇買到邊張 n卡就邊張。 香港御3家嘅卡最穩定&方便 ( msi /giga / 中共碩)

你原本張卡太舊唔支援影片硬解(指4k， 2k無去特別留意) ，會額外用cpu。 而家市面上主流嘅卡全部都有去到 4k 硬卡， 所以豐斂由人去買張啱你budget 嘅新n卡就得。

有super 字尾通常cp 值最高，自己就價錢。最好就唔好低級過 GTX 1650

CP值最高只有一個選擇，2手1070 1200內

2手執張1650/super。

最抵 $700-900 收張1060 有分3gb or 6gb
如果睇開片 10xx打後版本支援比較新編碼格式

1070 or 1060睇budget 做人
唔好揀amd卡
依家premiere 可以用cuda export 條片 快好多

rtx2060

買張二手n咭穩陣
個人認為gtx 970/ 980/ 1060/ 1650super都ok
二手價都係你預期內
平啲gt 1030/ gtx 1050都做到但換就不如換好少少

另外唔知你係hdd定ssd
如果仲係hdd就換埋做ssd
舊電腦換完成個體驗會好唔同